究竟當年爆笑管家係有幾咁好睇

由家姐潮文，黃毓民，煲呔，再到N首歌曲ge惡搞，連中共，國歌都咁抽水
究竟套野抽咗幾多水

想搵返tvb版 日文原版真係無咁好笑

youtube有

旋風管家啊化

仲記得有抽起錨水

點解我喺第二個post講爆笑管家畀人屌而家你講旋風管家又畀人屌

我比邊屌?

真係好能好睇 到依家都仲keep住翻睇

唔止起錨
連鳩嗡，民望如浮雲都有抽

tvb幾時先可以再出咁高水準嘅作品

你望下你啲負評數